[即刻搏咀] 有咩電視節目尷尬得過"最緊要好玩"?

明明標榜係搞笑節目 但係睇左三個字一下都冇笑過

90年代廣告咁